夜闌靜 問有誰共鳴

或許只得你共嗚

好聽